紅衛兵黃衛兵？黑人問號？

親中建制鬧示威者係紅威兵/黃衛兵？
姐係佢地都知紅衛兵係不好既事啦
支那毛鬼大搞紅衛兵批鬥
害死咁撚多人
你敢公然提出有黎件事？
反了反了

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk